點解天氣涼少少 巴士地鐵就熄哂冷氣？

唔講以為宜家啲巴士地鐵有得開窗
戴埋個濕鳩口罩焗撚到仆街

啲地鐵站一多人時就焗到仆街。決定熄冷氣啲高層就坐office涼冷氣。屌鳩佢

因為坐冷氣房既高層覺得凍囉

熱都唔會開冷氣啦

無冷氣D乘客淨係識鬧兩句 又可以慳錢
有冷氣D環保團體絕食抗議
你係黨鐵涼冷氣高層會開定唔開